你地會比幾多家用老婆？

岩岩結婚果陣，佢就話份工辛苦辭左職
最近係度嘈呢樣嘈果樣，仲話想生小朋友

我搵30K,(本來佢搵13K)
供樓用左15K

佢冇返工之後，
我自己5K (用淨就蓄)，然後每個月比5佢
衣食住行,當佢5K

淨左就儲
但最近覺得幾吃力，想減佢家用
想問大家比開幾多，同點計法

我同我老公財政獨立，但買樓佢供
工人錢，日常食飯我包哂

而家無返工，靠做小生意

畀晒
老婆分零用過我

咁你地兩個一個月搵幾多先

工人錢，日常食飯你包哂
可以好多可以好少

有幾多
係唔係淨係比張八達通你買飯食
我見我有同事係咁

老婆幫佢入八達通,之後買飯嘟 機,幾可愛

叫佢揾part time啦 30k點生仔

係,CLS

有手有腳話辛苦唔搵住,享下福,得閒就拎D錢去睹去打麻雀
一係就同D姊妹過大海

燈油火蠟邊個交先，夜晚有冇飯食？家務係咪佢做？用品邊個買？

全部

唔係湊小朋友又唔返工係到做乜尻? 日日扮闊太afternoon tea ?

佢果5K包晒架啦,

飯有時係我買
燈油火蠟,就一人果5K AA.....
有咩特別野唔夠就開單同我再Claim

直接啲 又冇得揀離婚

My Tv Super
打麻雀
做家務
做廢人
過大海

佢話遲D搵

有幾多零用

咁又唔係下下都要離婚既

至少都過萬啦用
佢搵超過60k 詳細無問
但我地洗費大，有車有個女

咁層樓都唔使寫佢名

反而係我老公唔比我返工
利申讀左好多年書
有人請我就話返5.5日西工 一時就話遠一時話人工低

痴撚線困住係屋企，咁就一世

仲要留錢買figure

嘩 我同條女加埋搵70k 都驚養唔掂

咁我地洗費冇你咁大,其實都係睇你點洗

咁果陣佢有做野,冇諗過結婚之後變成咁

點生存

咁係係老公搵得多
我家境冇咁好

70K唔怕啦
其實都係睇大家點洗

我地放假都係係屋企睇下 My Tv Super, 咁就一日

吹水大賽正式開始

幫推

老公全包
自己食買玩

其實仲好唔洗煩

佢唔返工,真係似生存
唉,佢話佢想試下後生過下呢D生活

佢20頭
我40

係,樓上已經有個,好屈

thanks 手足

有冇覺得自己似比人包起果D女人

留名學野

on9先俾家用老婆 通常都係老婆俾我家用

係,唔會洗多,一卡旁身

真係計足一日做咩
諗諗下我都出張比個八婆,反正而家去街市買野都可以用八達通

係唔係都係八達通買飯既朋友

ching老婆做咩

樓主開po唔想答

你老婆醒呀！搵著你條水魚肯埋單就即辭工
一睇就知大食懶

我地都係搵免費娛樂，成日返下大學草地行。
有次試過咁岩行會展，附近有免費漢堡，行10分鐘去食
我估一年都無買一件衫

wa,你冇得唔講啦

係,CLS

一結婚冇耐就話冇啦啦做得唔開心,QUIT
話遲D再搵

Chill as fuck!
我平時同老婆食完飯都會係樓下行黎行去,

我驚佢唔郁會癱

咁都淨好多下
你地有冇諗過生小朋友

你係出零用定係各自keep錢

我搵三萬，老婆搵兩萬
財政獨立
我出供樓 (層樓得我個名)，工人，車位，水電煤管理費差餉，平時買餸，小朋友書簿雜費
佢出信用咭，即係八達通自動增值 (一個月都三四千)，同出街食飯買野，我係剝佢出俾我既附屬咭

小生意

可能一兩年後會考慮
各自keep錢, 出街食飯通常我比
洗好少錢, 出街冇乜貴消費
平平地養緊架26

wa 巴打介唔介意講多D

供樓幾多,又有小朋友
就咁睇你每個月都用得7788

有幾多淨

巴打,26危險啊,萬事小心啊
轉返46啦

就咁睇你地幾好,不過通常供樓冇一堆

有咩問題

咁生個啦，好過而家佢無危機感

wa,真係靠害,

我諗佢生完會話要照顧小朋友唔想返工,我到時返多份工都唔掂

俾人包應該攤大手板問老公攞

我其實係想話 屋企所有開支老公全包
我自己岀去食買玩就自己俾

如果要比家用老婆 點解唔直接去越南買個老婆
要咁撚慘每個月比月費？

佢生咗 樓主做負擔好重

昭哥有冇門路

我地波台好多手足都係你fans

我以為你冇返工
你冇寫

係咪年紀問題
我老公曾經有個女朋友 都係廿歲出
一拍拖即刻辭職 日日吃喝玩樂

痴撚線，睇完post#1仲以為你地生咗，佢全職照顧小朋友。

你一係狂中出到生仔，一係逼佢出去返工啦。

生左,佢到時真係老奉唔返

應該差唔多
如果我唔係要睇愛回家,我真係CUT左部My Tv Super

我諗佢唔會比帽我既

咁你老婆點？

係我答得衰

我唔知我老公搵幾多
但既然佢供樓養車俾工人水電煤
買日用品同買餸就隨意 冇分彼此
所以我自己花費亦唔會問佢

如果真係冇 （我公司可以放No Paid Leave )佢都會俾我

搵門路介紹比朋友

你老婆咁年青，除非好差，如果唔係，有人追都唔奇咖喎

而家一樣無返

女人未到八十唔好比飽飯佢食, 講完

其實女人真係唔可以完全唔做嘢
遲啲你會頂唔順
佢個人會愈來愈蠢

減家用？
可加可減機制？

全部。沒有零用錢。
靠工作外自己做小生意賺錢食飯飲酒玩。

唔夠洗試下賣咗部車 即時鬆動好多

老婆都養唔起

係我就開佢波

唔係踩你， 30k 家庭一個月入真係無得做少奶奶。
生完仔，佢做返野當 13k ，請賓賓 5k ，都有 8k 剩當幫補屋企。咁係咪成家都會開心左呢。

每次五舊

好憎呢啲廢西女人

利申 有返工 唔洗男人錢

廢女人，冇啲上進心
得你先忍到佢

離婚

25k per mth
每次俾完都窮咗！

你老母無比人包既

我同男朋友未結婚
佢搵70k我搵25-30k
佢都每個月比緊20-25k零用我
然後我比租同燈油火蠟15k
出街食飯從來佢都唔使我比
講真男人肯使錢係自己身上都真係會令我覺得佢真係錫我想我用得鬆動啲
大家都聽過搵100蚊使90蚊係你度同搵100使10蚊係你度既道理
所以如果有多錢你比家用好正常
但冇小朋友又唔係殘疾就唔返工剩使家用咁佢都好有問題
後生唔拼博等幾時？
呢啲女人你千奇唔好同佢生
如果唔係害左小朋友

想跟樓主搵食

生左仲點返 除非佢搵得多 請工人 自己賺多d 如果唔係自己湊返好d
但其實生仔女應該父母親身湊 生完扔比工人好不負責

搵30k
結婚+供15k樓+生仔
根本係好錯嘅決定

佢嗰個真係以為自己嫁咗個太子爺，唔洗do, 享受生活

比月費養個老婆 不如拎黎叫雞

每次嘅意思係

樓主老婆係咪大陸人?

係啊,所以咁既情況真係冇諗過生住

未結婚每個月比緊20-25k

上左賊船咁

我都覺得樓主老婆生左都唔似有能力教好個小朋友，應該交晒俾老公安排所有野。之後話照顧唔掂，要請工人。
如果情況咁差，唔止害左小朋友，分分鐘害埋社會。。

咁樓主自己想唔想生呢？

用淨都係蓄架啦?

我真係唔想佢做少奶奶

係,計通脹

咩小生意

30k仲要供樓 請問點生活

而且個老婆咁多空閒時間，又咁young,

MY Tv Super

咁似搵緊6位數字up

冇錯
2個仲差成廿年

暫時睇完有D comment,發現好多C打嫁左比有錢人
一係男朋友搵好多,一係比人包起左

樓都係我供

差唔多20年

?

搵得果30k都叫少奶奶
30k就咪撚生仔啦

點解係兩老唔係四大？是但一邊走晒定唔洗養

我同你情況差唔多 。
我老婆一開胎問我攞一皮家用，話要比佢家兩老同供佢自己保險，膳食係另計 。
但係當你想叫佢返工，家務一人一半，佢就會話你做家務唔up to 佢standard. 佢要自己做返。
但係你唔幫手又會話你唔幫手 。

一係就話自己一返工就會病，到時d錢攞來比醫藥費會蝕返曬，呢個excuse都算世界級 。
佢最衰係好撚鐘意睇中醫，而中醫係無限拖症 。
我同佢夾埋一個月要睇成八千蚊醫生，痴撚線 。我想斬纜唔撚睇，佢又話依家唔睇，第日醫藥費重貴 。

佢成日都驚我唔夠使
女人都鐘意買衫買護膚品
我仲好鐘意幫我地屋企添置唔同既家居品
佢變相就係幫手交租同資助我買野
但係我都有手有腳有去做野
好話唔好聽touch wood不幸分手我都可以負擔自己生活
而你屋企件極品，得罪講句你離開佢1個月佢都生存唔到啦
30k 1個月交埋租得果15k 想話買件新衫找下卡數食2餐豪啲既都冇乜剩
你仲要2個人用，呢啲真係唔係生活，只係生存。

如果有做家務同煮飯，其實ok

wa

ching你搵幾多先,一個月睇8000蚊醫生

仲要1皮家用

右手交左手???

5k包撚埋成家開支？
你唔諗下佢係咪出黎做都諗下係咪帶氣契家佬喇

真心痴孖根，我都係搵34，35k左右炸.....
中醫真係開d山草藥比你，七日藥兩人夾埋成千幾，近二千蚊。個個星期咁睇...... 痴那線.... .
我真係心諗, 個中醫就開心，個個星期有水漁幫襯。

女人特別鐘意睇中醫 。

Wa,你唔洗供樓?
一個月8000醫生真係CLS

所以先想睇下大家比幾多

樓主你好慘
你老婆唔返工成日流流長點過
家務又唔做

結果係,我現時自己肯做飯

有時都係我煮

但係女友畀返雜費同租，實女友零用 7k 左右啦， 70k 畀 7k 女友 當得少，都係心意

租屋炸....
咁重供樓？想死咩？
佢重話想生一件，傻傻地。

兩個先搵30k 仲要供樓...祝你好運

咁都幾好,其實兩個人出真係好洗好多,
係佢冇啦啦唔做咩野

生之前仲要調理

唔好境都唔會留comment係到曬命啦
利申:同另一半都係高收入人士

你要同佢好好溝通下啦
同佢講真係搞唔掂
叫佢出返社會做野幫補下啦
做pt都好過完全唔做呀

執野。咁佢都會做家務的。
新搬，佢話自己好多野要執，執左半個月都未執完。冇煮過飯 。
不過起碼都有同我一齊起身，幫我茶下面包咁囉

錢係你比嘅 CUT咪CUT
除非佢真係溫柔體貼, 打理到頭家妥妥當當
你覺得比得值嘅咪唔洗CUT啦
唔該你地咪撚生小朋友, 唔好害撚咗個細路

巴打們既老婆好精彩
好彩我老婆肯同我公一份婆一份，佢仲每個月主動過錢比我幫佢儲同 Share 日常開支 。

你老婆應該真心愛你
佢背景係點？有無讀過下書

我同佢講駛唔駛萬三咁多.....
佢答返我話老豆老母要佢養。但係我見佢地成日全家去旅行

睇完你可能會改觀

【兩性】師奶們的外遇丈夫｜陳怡 ChanYee

綜援都要遊學團
外父外母要去旅行係必需品

50k都供到樓養車請工人?
兩個加埋5xk未敢搬出去住 連租垃圾套房都覺得貴

20k左右

一定係想拎家
無事獻殷勤

共搵25K ，各出2千5儲
屋企有屋0租金，電費，上下網之類1千
唔比家用，但乜都我包晒

家用

我諗佢有其他收入來源

其實我有問過佢
但佢通常都係叫我唔洗擔心呢方面

我係杞人憂天型 儲錢之餘仲會留定幾個月洗費嗰種人
所以我覺得都好睇你老婆咩性格
如果佢係今朝有酒今朝醉嗰種
你逼佢搵份Part Time都好

寧教人分妻，莫教人生仔

樓主老婆宜家都唔肯做野，生左仔更加無可能會做 到時又話生完要調理身體乜乜乜，番唔到工，仲要請陪月請工人，全天候訓係張床到，得閒就去打下牌過大海 如果真係生左，我相信好快可以係報紙見到樓主

搵得30k，買層要供半份糧嘅樓，一錯
娶左個廢人，老婆唔番工樓主仲要自己煮埋飯，二錯
個老婆廢仲肯比家用佢而喎係餓死佢，三錯
仲未覺悟離婚，四錯

建議你完全cut曬家用先，餓下佢等佢知道自己又廢又窮要番工，佢宜家唔番工又有錢洗仲有你做曬家務煮飯，係我都唔番啦樓主咁大條水魚 你好言相勸叫佢番工係唔會叫得郁，比啲教訓佢cut曬家用，到時佢問你攞錢，你同佢講宜家男女平等點解要養佢？佢對頭家又無付出，飯又唔煮，再唔係你同佢講你番工番得唔開心準備quit，大下佢，叫佢番工每個月比5k你

0呀 我老婆係左手

On99 梗係老婆比家用我

講真5k 真係唔係好多仲話要cut...
你除返1日3餐就知
與其cut 佢不如叫佢搵工啦
pt 都好
其實而家30k 一個人係香港來講都係啱啱夠用咋...
仲要供樓

兩位係咩學歷 賺萬3咁少

咁你要玩後生女，預左啦

On9有手有腳講享福
港女

唔好生仔吖
It’s a trap

樓主都真係痴線
自己中佬無本錢又要娶個後生女
娶左返黎又養唔起 要人地做野
如果公一份婆一份 洗鬼搵你d中佬咩
我搵個後生靚仔一齊捱
嫁你都係貪你老養得起佢姐
我係佢知你咁 即刻離婚 分埋你半層樓

好認同，同時同情樓主，個頭開壞左
我結婚前同佢講一定要返工，我係唔會比家用
平時一齊既洗費我比，實報實銷
比外家唔好問我
自己想買野自己搞掂

不過有時都會買野氹下佢既

樓主老婆無煮飯架喎 樓主話係佢自己煮

快手離婚好過 唔洗分咁多身家

on9 佢只係想咁樣過一世

無人叫樓主同個腦筍都未生埋既靚妹結婚囉

佢班fd又係唔洗做?
日日咁hea法 好快你就睇佢唔順眼

佢有樓，我住佢度，我俾水電煤。其實都獨立
到時有左小朋友就唔知點計

由一個女性講出黎，我好感動

供樓連管理費4000，十年前啲居屋係真係好平
工人4500
同車有關既洗費4000
水電煤差餉每月2000
買餸加日用品每月4000
小朋友一個k2另一個9個月，無課外活動，勁少買玩具，半日免學費，書簿雜費連校服你當每月500，其他衫褲著二手，係得奶粉尿片要錢，每月1000
再俾埋家用5000俾兩老
每月洗25000
好多都預鬆左

老婆就每月平均咭數10000，包左全家既八達通，電話，上網，出街食飯買衫家具

**我唔明點解我收既都係負評?

臭雞

我好快步入巴打後塵

利申 佢日本人

講到心中果句，佢拍d片字字到肉！

呢啲係包養 姐係買閪屌
唔係婚姻

你1k都唔應該有

樓主tvb打手

都算正常呀！
儲定錢養小朋友就差唔多啦

點解個老婆唔出去做嘢呀
自己養翻自己係常識吧

你搵30k 佢都夠膽死唔返工

下話
11 月仲做緊gym 考幾律部隊
幾日後性都變埋添

想講5k
2K=當你每日晚餐買送煮
1K = 每月煤氣+電+水攤開 （水較平）
1K =家庭用品，廁紙一定要，清潔野，牙膏，調味品

女人唔考得紀律部隊

女人點打j 返工都想打下話

個陣人地借ac，好無聊，信就信。
上網傾幾句都要講大話

係囉 咁都要講大話

其實你供樓都15K, 剩15K都真係唔多夠用
如果要生小朋友，開支重大
我估你老婆做番野，請個工人可能重好d
多番d 錢用

你諗下你搵到個同你一樣搵30k ge 或者20k都算 生活已經好左幾多 到時請個鐘點幫你執屋都唔係問題

日本妹?

15000家用。
屋企供樓2萬，水電煤差管雜費1萬，鐘點2000, 出街食飯15000, 小朋友學費興趣班13000, 買衫袋化妝品平均5000一個月。
以上全部我俾。
佢有做freelance買花戴。

會唔會大縱佢?

各位,返工了
可以繼續討論

琴晚返去見倒隻毑,想喊

唉屌..........巴打同我一鳩樣

除左佢地洗黑錢炒股,我諗唔明

一見倒同事用八達通買飯就知道佢係一個有故事既人

唔洗供樓已經冇得輸

你老公會唔會運毒

冇架啦,佢咁懶,我怕佢做雞

好中

唉,我打算振夫綱

佢恒大BB
我I大 IT

唉
咁佢又真係幾正

係,睇完
同呢D女人一齊真係冇話題.
日日淨係煲劇睇下垃圾飛機文

已好好好啦
講緊我供15000

結左佢先辭職

係,
My Tvb Super有齊49條晒直播頻道
又有點播服務，節目重溫、GOTV節目、經典節目

佢日日係度睇

係,仲話叫我努力D工作,唔係養佢唔倒

係,差唔多,我都唔想餓死佢
不過佢幾好,有時訓到點幾先起身

食1.5餐就夠

Ching搵幾多

不得不承認
解決到住屋問題，基本上都無咩生活問題
其實我果度泊車都唔洗錢，不過覺得養車好貴同駕車好煩，所以唔買

不過女人真係唔可以唔返工
好似我外母咁，幾廿年都唔返工，
又肥、思維又師奶、諗野又on99咁
笑撚死，去個韓國都周圍派手信同d師奶威
又成日都同d師奶fd威自己d仔女，老點d仔女去旅行買手信比佢派
我專買d又cheap又多包數比佢派

外父又廢既，錢又比晒外母，但平時又鵪鶉咁，成日比外母老點
我好決絕，一結婚就同老婆講，你要比家用外家就你份糧比，你唔做野就無得比

sor，講起外母就講多左

其實唔貴,時間都係返度

巴打老婆起碼有返工

我地2個都有做野，佢搵30K, 我無俾家用佢。
但屋企所有開支我出，供樓，養車，小朋友讀書，水電，食野，雜費。
佢就只出錢請工人。

可以試下半推半逼咁叫佢返下工，初初試下PT幾粒鐘先，講下d好處

btw 其實唔養車都有一個原因，以我外母既性格，肯定當我係司機，車埋佢d街坊返屋企乜乜乜
所以都係不了

啫係咩？

-20000

交卅萬稅。自己計。

其實搵幾多無意思，我自己可以用/儲的少於2萬。

咁巴打你唔好買
我早幾日先講笑話推佢做譚仔
佢發我脾氣

樓主鵪鶉咁嘅性格注定咁就一世架啦

突破自己，你都發下佢脾氣

尊重老婆

俾晒fsg

我驚佢仲自暴自棄,一陣離家出走

我都幾肯定佢唔會走，走左都會死死地氣返來
你有你既bargaining power
佢而家食好、住好、買好，王后咁
佢會出去捱騾仔？
最多咪一哭二鬧

佢老婆都無尊重過佢，佢竟然話要尊重老婆 又驚離家出走又驚逼左老婆去做雞，無得救

女人持住後生青春就會覺得有人要

唔想佢比人呃
我算係幾縱佢

想振夫綱

唔係一發脾氣就走吧？
你太縱佢la
發一兩次，拉返平衡少少
我覺得婚姻係互相尊重，邊個食邊個都唔會快樂

記著，男人越老越有本錢，就算佢唔識諗要走，你係唔會有太大蝕底，你本身都蝕到入肉。記住唔好比人分身家

最大精量

香港真係好多廢男人
縱到啲港女咁樣

0. 大家有返工， 我搵多佢幾倍，我供樓畀車畀工人畀大數，佢畀燈油火蠟

樓主有無興趣成立已婚人士討論topic

贊成

家庭台

咁唔掂喎

你哋真係唔好生 唔係你做鴨都唔掂

你捉埋佢三口六面講清楚啦

日日係屋企不事生產 佢又唔係嫁入豪門 你又唔係幾百萬未開頭 而家呢個環境 生唔到仔 睇佢俾咩反應 發脾氣都係咁話 兩個人一頭家 得你一個努力有咩用

感情台🤔

On9 5k包哂2條友既燈油火蠟買餸
入你老婆袋都唔知有冇$500喇 仲減

Afford 到先得咖
每個月一定要儲翻一啲預防不時之需
咁佢老婆唔做嘢唯有少啲

未結婚 不過女友揾得多過我，都唔知遲啲點比家用好

樓主可能放工就比人收電話

生完仔就無做野了，無比家用，不過比左張附屬卡佢

有興趣
似好多巴打

所以唔想生
點生啊咁樣

琴晚傾左,佢話''得啦,我搵架啦,咁搵唔倒想我點啫''

燈油火蠟我同佢1人5000 AA

佢比你似會好D?
如果係咁我係屋企扮女人算

放工唔敢睇唔敢應呢個post

一聽就知係啲讀得書少又想做少奶奶嘅老泥妹

ching搵幾多

恒管妹

全部/0
家乜撚野用，結咗婚就係一齊嫁啦，分你你我我好驚離婚分身家分多你
我生兩件，老婆無做野，全職睇仔，我搵夠衣食住行，有閒錢就去下旅行
無直接俾錢佢，直接俾atm卡佢，佢要就自己拎，我要都自己拎，佢銀行直頭無錢，叫有個戶口唔洗俾人扣手續費
咁大個人有自制能力，應洗咪洗

我地好簡單，不論搵幾多，各自留可能3000蚊個人户口，其餘入哂joint account，所有日常開支joint account出，私人個筆理論上想買咩買咩，但其實人大左都無咩好買

弱智都入到啦

咪就係，全職湊仔都好捻辛苦，你可以享受對方湊仔既成果，唔該都公平分享你既勞動成果

d人又話港女會返工，咁娶日本妹算

我自己有7k零用，其他全部上繳
我由細到大都係洗腳唔抹腳，佢知慳識儉，咁處理對大家都好

關咩事 港女番唔番工你都娶日本妹架啦

我叫人娶 ，反正港女都唔返，娶日本妹好過

點公平 兩公婆邊有得計
要計就咪撚結啦

樓主係未生的

你真係唔掂

廿幾歲人大專畢業搵唔到工？
呢個可能性係接近0

0k
我供樓
佢養家

10K Cash零用+附屬卡，我全包

如果一個港女番工 一個日本妹唔番工
都係會揀日本妹架啦
港女本身就係原罪

你哋啲香港男仔成日話香港女仔嘅優點係返工，事實上好多香港女人工都唔番，家務又唔做，娶個日本妹好過啦

我咪就係話
就算一個會番工既港女 同一個唔會番工既日本妹比
都係日本妹贏架啦
有咩好講

依加講緊唔番工

咁番工既港女 同唔番工既日本妹
你會點揀？你都係揀日本妹
咁所以番唔番工根本唔係重點
重點係日本妹三個字已經贏左
先天已經靚d 根本冇得比
所以夾硬要搵某一點咩番唔番工黎講 根本哂氣
唔通你會揀會番工既港女咩？係唔會

番工既日本妹

你逃避我既問題
即係你都認同我講既野
番工既港女 都係輸

港女本身太惡，冇人想要

岩呀
所以關番唔番工咩事？
番工又係冇人要
唔番工都係冇人要
有咩分別
你都係求其搵野up姐

如果港女溫柔，我會想要

依個就另外既condition
唔係番唔番工

唔想好似食軟飯咁
夷加出街都通常我6佢4或者我4佢6，是但一個無現金就另一個請
上次食飯佢無現金，之後就㩒錢比返我

佢條件好好好靚咩？
睇唔到咩原因你要怕佢
唔返工唔係重點，冇錢賺仲亂洗仲要賭錢
呢啲人你咪鬼同佢生仔添
根本冇責任感

怕係由心魔做成，或者係個頭開得差
見過d條件好好既男人都比隻豬西食住

你都唔明個point香港女人唔返工一樣唔做家務，點解我唔娶個日本女人

你遲早帽事

又loop

最慘我另一半似冇自制能力
一陣冇晒仲慘

都係,我都好低消費力
除左比錢申請上網同My Tv Super

跟本冇洗費,一放工就睇,放假又睇,咁就一日

咁佢都似少少弱智

ching搵幾多先

廢事麻煩啦
我返屋企都係偷偷上連登

唉，所以都廢事嘈

上咪上lo，怕甚麼
上141咩

賴皮

7-11 都得㗎 Part Time 之嘛

洗剩俾晒佢，三分二人工左右，但想買架新車講撚左兩年都唔批

睇政獨立是最好 賣仔或賣女都要不得

恒管妹唔會啦

廢事比人知身份

唔搵既，有一百個理由